［港共跑數］教育局去信官校籲家長參與DNA文中檢測

《立場新聞》翻查個別官校網站，有學校已經根據當局提供的家長信範本，今日（8 日）向全體家長發信，內容指政府已經延長普及檢測至本月 11 日，呼籲若未進行檢測，應盡量把握未來數天時間，積極參與檢測，為稍後恢復面授課程締造更有利的條件。

全文：

Sales唔夠數要跑數

無驗唔比番學番唔足學又記大過

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

有咩名人驗咗，有無名單？

DNA跑數

唔驗記大過 個個都跪低啦